我的英雄學院 121 中文

台豬好波

無啦啦講之前既人選

爆豪有一格係叫小久唔係臭久
唔知係譯錯定故意

原繼承者應該唔知自己會有機會繼承allmight 掛?

GAY

心操竟然係
物間好撚煩

仲諗住心操放完假就會入到英雄科TIM，點知仲未。

嗰個心操嚟?

的確如果心操本身個個性加埋OFA係最屈機
等待HULK學識Prof X嘅心靈控制

今次繼承人唔知會唔會搞大件事
話晒allmight收左皮
如果會有和平象徵繼承人
比敵人 警察同社會大眾3方面知道左
實好多野寫
同埋唔知點解我覺得作者好鍾意寫依3方面

如果真係寫既話
好可能要靠英雄殺手出番黎幫手證明出久

出久有排都上唔到位

慘到 無人推

成日形住葉隱偷聽哂d秘密

真係心操

心操邊個黎有冇集數等我重睇下

運動會同主角打個位呀

b班個個囉

係鬼B 普通班嫁

其實唔好話你，我都唔係好記得，我睇返維基先知
但唔打算重睇

個性係洗腦
幾屈

聽講鼠繪唔做漢化，有無巴打知詳情？

騰訊買左

火之丸、王者天下，連我英都無得睇

留名